25歲想讀ive

小弟在18歲出黎做野,今年剛完成fd,我應該讀全日制定兼讀制的工程hd?

fd的sem1+sem2的cna有70

我格黎班有個四十幾歲都黎讀ive full time

讀full time就要讀到最勁嗰個

兼讀好辛苦

無乜負擔就全日

我25

今年ive

最大問題我冇乜$,想申請資助,點搞

你今年讀乜?

你諗住讀邊科工程？

屋宇

屋宇？BS?

bse

設計

室内?

可以參考下，好多巴打傾緊

仲讀i 大

直接讀degree la

25歲冇資助rip

定26

唔好讀bse啦，你搞唔掂，超左你負荷，到時你肥左咪冇錢retake

ok

咁有乜科好讀?

專上學生資助計劃
申請資格

年齡為30歲或以下(即於1986年9月1日或以後出生)的註冊全日制學生

除非你係ft,否則無grant loan,好似係

申請手續是不是很煩?

bs (冇e)，測量， civil ，ee